銅鑼灣蘋果live，好多狗扮示威者捉人

明白真係有鬼未?

律師立場上，會唔會令手足易D打甩?